我有個idea,但無錢，有無人可以借錢比我

搵我，本人叫born 文。電話電視廣告有，24 小時專人處理。

講個idea黎聽下 判斷下值唔值得投資

講比你聽，你拎錢出去照佢個方法做咪蝕左俾你？

咁我無端端比錢佢就唔蝕嘅

利潤可以分

連做乜都無講 剩係講要錢

收皮啦你

講出黎比你抄？

上律師樓簽利潤協議 走數洗定羅友